[求問]啱啱瞓醒 元朗嗌咩外賣好

全日無食過嘢

乜9都唔送啊？我啲朋友斷水斷糧，仆街政府！

食自己？